Bussan
Ikhsan Fadly

# How To Open Project and Create Module (BCA,BNI,etc)-> Netbeans <-
# 1. Buka Maven Project(multimodule) lalu klik kanan dan Build with dependencies
# 2. Buka Modules pada struktur tree projek dan double klik semua
# 3. Untuk membuat modul baru klik kanan Modules pada project pilih Maven -> Java Application
# 4. Agar Module bisa di panggil di Project(Module) TaskGetter
# 5. Buka Project TaskGeter cari Dependencies lalu
# 6. Add Dependencie dengan cara Klik kanan Dependencies pilih add dependencie -> add via Open Project
  
# Untuk menambahkan Properties File Statement Buka File TaskGeterFolder/app.properties
# Jika Ingin Testing TaskGeter via extensi .jar Pastikan Folder TaskGeterFolder sejajar dengan Folder Parent file .jar nya(TaskGeter-1.0-SNAPSHOOT.jar)
	Gambarnya
		lib(parent folder)
		 |
		 |--- TaskGeter-1.0-SNAPSHOOT.jar
		 |--- Other.jar
		TaskGeterFolder 
		 |
		 |---app.properties
		 |
	
	Note nama parent folder ngga harus lib, hanya saja di dalam package war(web) nantinya jar TaskGeter-1.0-SNAPSHOOT.jar adanya di folder lib berikut moudul modul lainnya
		 